[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1100)

慢

閪鑽

日假4場00

松鼠上

仁川

冇手足要尚州 ？

Slow

差D誤中1001

唔夠膽要，要左客

準備針了

Jump

Ifc 等緊𨋢

西鑽有未

星巴話明睇好半大 一早jump咗啦

明明貼左3串1半細

2：0....

度緊夜晚波

半4全10叫爆區

?

人
2.0

100蚊反手飛都信 睇多次個post la

Gchi

十二碼 緊係2:0

2 0 針了

2:0

針

人地睇緊直播

ifc見啦

日本仔今日正常返 水靜河飛

去ifc既團友上車啦上車啦

12碼又唔係入硬

當大家屌緊佢報假分個陣就2:0了

Ifc揮手區

仁川聯輸係正路 反而想知美巴點解要 因為客隊連輸10場

星仔嘅半細要全中了 屌

仲諗住會有假波客隊反底

呢場阿婆都識買主

想g

入左喇

jump得

係，平半咁鬼

唉

從來贏嘅跟唔到 最後戶口一蚊都冇

水戶 10

雞都針埋

水戶都入埋

綠雞針埋

三神
山神

針針針

我真係屌你老母

你姐

係鬼鬼地
主隊態幾好先讓咁小仲要高水

取消關注

美巴

岡山 盤

三神

仁川 盤 CUP PLZ

---------------

人妻 盤

松鼠 盤

三神 盤

札幌 盤

町田 盤

呢個鐘數你地條3X1 得1場大分... 咁快吹到全中

水戶10

仆你個街又冇錢食飯。

喂 屌你 半大未呀大分

閪鑽入未呀

針針

綠雞本場前會追和放心

山神入一球啦屌你

睇實力買果陣就打假波
估佢打假波果陣又出真實力

美斯呢排冇態

大分-3

jump 哂

代表D咩?

血汁錢!!!!!

中咗6串1 回返少少比馬會好正常

無態琴晚都贏1m

代表4:0 OR 3:1

駁唔到

澳西女超都關注

竟然係場韓假半大

有態10m

琴晚中成球都無態

綠雞半場cup佢

波po全jump

仁川cup 硬

假波證明睇數據係係冇用

IFC好多熟悉既臉孔

4大聯賽應該正路啲

紅鑽半主 綠雞松鼠本和

頭場半大都開唔到

韓k嚟個半大 仲要係對家盤單邊半大

精神

各位唔好盲跟
平注好了

點博

我連燈4場了 我的全大 大分 西鑽呢仆街

波係踢90分鐘既
反cup ok?

C朗係邊到 Away ng try try

人妻遲早出事

帶埋我

訓陣先 兩條3x1都針晒

睇星巴

快d出事

我買左人妻應該出事啦..
如果我買紅鑽一定係禁屌唔入俾人一個反擊入左

戒賭了

屌無錢嘅我問左家姐借左幾千allin

-3
2.5b...

順路 車埋你去ifc？

真定假

綠雞我立即

收到風大分 43 分鐘1:0

快手

日假 你地都重注

G chi

屌買西鑽半大就仲係0:0 買仁川就半場比人2:0

喂 20 或者11得唔得

買左半大

我勸你就唔好再賭

連入2球2:0都好

仲有冇位？

西鑽唔入俾人入啦

今鋪比家姐屌屎忽都唔掂

大分必贏

屌你 買半大全部0 0

買盤就開對家仲要開到半大

5 shake 賭了

全對家

靜到

買左自食其力

仁川2.5s
水戶2.5s
紅鑽2.5b
Fc東京2/2.5b

ifc好多人 有無人去icc

西鑽呀 唔入俾人入啦 NBA

美巴全對家

3神似出事了

刷角唔入有撚用咩

好彩細注 羅巴美巴西巴繼續帶領羊

你win 了

唔好放棄

全部對家，一堆人跟已經jump左

一早上左天台

西鑽 大分開2.5b

岐阜閪閪地 上次作客岡山開半一又好似打左針咁

有時係咁 賭仔必經階段

唔緊要呀今日漫漫長路 一齊玩今晚海外馬

大分 連半大都開唔到唔好踢波啦

Me 3x7

紅鑽場場都唔刷.. 一買角細就刷..快撚D 半場10C咪撚煩屌你老味

下下中咩，有時都會爆下冷既

半7全10叫爆區

我買左4場 4場都對家屌打緊我

我都唔想賭 忍唔到 依家唔知點算

人妻屌你老母 巴士做乜柒 出去攻啦 打決賽咩你老母

紅鑽半主 綠雞松鼠半和

仁川聯d戰績 點買得落手

救哂成個post d 人

西鑽今場無買就刷到

係你買左就刷

我了

佢好買閪鑽？

賣身啦

好似

好撚鬼

大分十三分鐘可否半大

場場開對家好辛苦呀

上呀松鼠

人妻被人禁屌

3 比 0

每星期既日假人人都喊咁口

尚30..

人
3.0

覺得個天針對我 唔想我賭

3-0

3:0

冇錢咪撚賭
見到都嬲

度定下場啦

水戶2-0

2-0 g

cls 洗唔洗去到咁盡

水戶 2比0

既然都輸 可以炒7:0以上比我見識下

水戶 20

上場買仁川 睇佢地踢波仲衰過街場

水户半大goal!!!

放棄啦 睇下場

可以重新出發

2-0 大家可以去定ifc

針先綠雞

閪鑽ready

咩話 3比0 2比0
針哂

賣屎忽還錢比家姐啦

日假dllm

兩條過關正式宣佈收皮

岡山 盤

三神

仁川 盤 CUP PLZ 豬撚7左啦屌佢老母 BLACKLIST 垃圾 仁川

---------------

人妻 盤

松鼠 盤

三神 盤

札幌 盤

町田 盤

綠雞淨係可以買受讓

仁川隊on9 不如渣渣聲降班啦

三神入波好冇

水戶3 0

兩場都3粒.. 駛唔駛咁呀.... 叫都唔俾叫下

平注

咩話 40比0？？？

綠雞

針撚哂

大分..-3

毒撚輝

水戶 尚武痴左線

兩場3比0 放下心頭大石

假球日

大分入波未

水戶廢撚左咁耐突然半場贏三粒

明知綠雞咁閪 早知我唔skip

日假= 買廢果隊
韓假= 買咩都係輸

綠雞又出黎害人 好彩今日訓到1點 全部買唔到

有無人買左呢兩場全大

閪鑽對家入未

Same

on99...

Goal 3:0

美巴兩注都輸緊3:0

美巴轉戰3點啦

屌你老母笑死

好彩收步收得早 避晒閪波

假到

平注唔駛針

閪鑽快

3點算啦等

都未完場 仲有希望架

韓假真係 派錢又慢 又打假

on9波

山口雷法劇本

山雞幾多場未輸過多3粒?
一買佢就半場俾人入3粒

智巴 今日半大黨你有冇份。

綠雞聯賽13場失7球

人
-0.5/0 cashed

三神大波

日假有反cup唔出奇 琴日買完東京領先2球都可以比人反cup 4球

追到輸半真係要好好多謝老母

下下都30 比d希望人都唔得

無聊繼續呃自己

綠雞搞咩

得大分三神冇波入

兩邊反cup 10球ok

屌你咁都唔入

水戶cashed

松鼠入波未

半大3x1 收皮 綠雞 淫川 大分大波3x1再收皮

西鑽半埸入返粒 比我過下關先喇
買左半1/1.5大

allin

波台慘敗日 btw大家量力而馮

為

仁川真係BLACKLIST

jump曬

OK

三神可以半0全3？

期待緊

買佢對家就岩

收到風 水戶果場完場 3:6

跟得美神就要有信心，一陣整條6串1就搞掂

東京有冇同路

---------------

人妻 盤

松鼠 盤

三神 盤

札幌 盤

町田 盤

3神松屎上呀

屌 美巴咪出水害人啦

一買佢對家就反底

含柒啦你

反得果幾次

角球？

唔想再屌西鑽了

含撚啦你

下次都係skip

唔緊要架 支持你 唔使理其他人

長買就長反

你又jer咩撚嘢呀

日假得3賤,松鼠正路

嘩 師兄 all in 咗呀？平注輸一注有乜出奇

澳假可以借個神奇更衣室黎用下先？

下半場出黎生生性性 至少反杯

其實美巴點度波？

半大黨上晒IFC未

日假暫時得三箭最正氣

屌...買撚左半主

我次次跟美巴就唔中， 唔跟就手6:1 都中埋 ， 真係吹帳

松鼠上場買佢屌打成場都輸波.. 半格屍都收唔返

西鑽有即埸肯定買細
廢到

其實淫K咁廢你點會要佢
我見你要左佢,都廢事跟

冇勇氣跳

閪鑽個前鋒做乜鳩

紅鑽呢啲西波應該要入就唔撚入 綠雞就半場輸三粒

應該係啦 如果唔係就唔係就唔會出黎柒

大分三神 2.5b 針

鬼盤

認真
仁川咁廢比人炒唔係正常咩其實

下次跟講聲

咁你就諗下點解仲要買

美巴 下場幫我呀

閪鑽1:0未？

屌你咩大分 而家先10

一講即goalllllllllllllllllllllllllllllllllllll

GIFU 10

買左尼到至真

係咪有大巴去ifc?

岡山 盤

三神

仁川 盤 CUP PLZ

---------------

人妻 盤

松鼠 盤

三神 盤 唉 又要屌 0:1

札幌 盤

町田 盤

真係43分鐘
不過對家

gun

兩分鐘半大可以嗎

收到風3分45 入1:1上半

真係43分入波

收皮啦你

仲有1分鐘
開唔開到

大家定d 財不入急門

全大ok?

野都唔撚駛講
即block

可以呀 前題要半大到先

大神0:1
43分鐘
唔係1:0

都唔知d 1 2哥點贏番黎 主場踢到屎咁

g持

下盤日.

入多二球

就咁睇半場，必發日假都幾準

如果三串一 中全格 派一個 50萬

50萬 .....

Lm

今晚大把波 再跟過

3點有咩好唔數？
暫時睇好現代同Samsung

好彩都入到一粒

Lm了

lm

都話左43分鐘一粒

留名

屌你最好你就下半場咪撚入波 垃圾大分個場 48分鐘入我就屌死你

日假琴日咁正氣 今日唔伏下你仲叫日假

LM

又lm洗po

閪鑽屌你 半0全3可以嗎

星星哥3串1半細又中

半大黨友，生活好嗎

48分鐘法則

多謝先

屌咪撚再lm啦過15個啦

死撚哂

應該屌定都得。

可以

唔夠星星蛇嚟。。。。唉

望到自己都想笑

3點全半大

坦白講 我覺得美巴係有途徑收料

on9尋晚就話跟者

日韓假出哂名爆到仆街都盲跟真係抵死啦

2.5b 仲有機會

見到星蛇出水已經飛起左條大波關

衝動巴 真係咁衝動

仲有9k唔針住

每日都有新quota 唔駛加最後兩隻字啦衝動巴

---------------
5X1
上半場"

人妻 盤

松鼠 盤

三神 盤

札幌 盤

町田 盤

嘩你好勁 咁都估到

屌預三神唔會失波

3點重新出發

要針了 3:0

同路

西鑽，識入波未

幾注都針撚哂

Physical?

可唔可以NBA 呀

好多

巴打好大隻？
日日做Gym 既

屌你贏果時又唔見你咁講
輸果少少就係到jer住哂

100就大把留名

做咩又變返2000 cash out咗其他？

3點預告
水原0:1
町田0:2

JER 狗直接BLOCK

講多句都廢事

虐殺動物日

點睇

gay巴 不嬲冇100%架啦 係有人輸打贏要咋

輸到灰晒. 就買單雙咁賭. 睇下係咪咁黑.

利申： 已連輸五六口.

琴晚人地贏幾十萬又唔見你班傻鳩出黎jer?

$50點試到

日假都可以怪人

3神針埋

我諗就係尋日好多人無跟，個個今日all in，點知jump哂

完全同路

又要跟又要JER
祝佢地永遠跟晒輸果d

屌

西鑽半0全3啦

馬仔針哂 冇人跟波

買咗8k 單頭 ?

我join 個時冇呢樣野

我都係做3日 6日咁癲

要留番d 本今英超， 輸埋真係jump

如果落後3:0最後都開得出，我信美斯巴係美斯
另捐5000

日日都有幾十賠咩
仲要日假
All in 既都傻

跟 $1000

3點大家點睇
Fc東京加町田？

你係咪禁緊手機果個，相認了

下半場應該開到2.5b

跟200

留了

3點波唔玩了 祝大家好運

細開有條路

我知仆街，見到咁有d幸災樂禍
俾你地知道唔係有100% 唔好盲跟

跟10萬

跟5000

其實講得無錯

真係傻既先會信

Me

盲跟下下all in

總之就平注玩啦 all in 十條命都唔夠你死

咪係

2000萬

淘寶

加油~下場3點羸返

捐俾有需要嘅人 即係我哋

大你 5000萬

但有人allin咩
我都係平注輸左1500者

用呢條飛追返佢

說穿了 大家都是賭仔

同留名， 阿根廷作客要$599 定$699. 有冇地方平d

我都係輸一注平注

乜都係量力而為架啦
尋晚中果轉即cash out 一半落袋
岩岩依轉 3*4 $200 再加 $300 1*4 咋都係

開波了 松鼠上

周巴同唔同路呀

三神試下CUP

紅鑽細波cashed

多謝巴打，琴晚同今朝跟曬你啲水上左10k

三點諗緊

同求

一鋪有無水

1:1

好彩你跟夜晚

大分goal

真係48

大分叻仔

又逼害半大！！！！！！！！！！

水戶 51分鐘 3:1
54分鐘 3:2 65分鐘 3:3 72分鐘 3:4

我正式宣佈屌你老母 47分鐘 1 比 1 大分

屌，唔駛48分
47分搞掂

想喊

差人妻 岡山放棄了

神奇時間48MIN

我真係想屌爆你兩隊

入多粒 開個全大俾我

即刻去日本打柒班仆街

似樣啦

3神食住上呀

而家先一比一有鬼用

三神 松鼠

三神比多粒ok?

屌你老未 用完time stone睇左水戶果場係3:4

大分快cup再開全格

三點個兩場最好咪半大 我驚會斬人

人妻松鼠三神我每樣要多粒！

買左1800仁川聯大
700半大

終於中

睇唔睇到仁k聯個場呀

支持 斬佢老母

3 1 仁川

慘到
一陣個埸一定開半大

小星星冇買 應該開到東京個場

3:1

反cup 的鐘聲？

我唔係叫仁川 我叫緊綠雞

我想死

如果仁川追和到真心勁

隻雞要屌

仁川上

仁川反CUP 我去唱仁K

反cup 既狼煙已經升起

中3*1 我全身自爆而死

我

唔pro 只係想運動下過人 唔係好易生誘

拿樸迪 $200 起機計劃
1.FC東京 $200 （1.85）

呢場三比一都用啦 另一場都輸三粒 叫都叫到無力

大大力果隻

3球反杯機率係幾多

Add oil

臭雞快反杯

唔好嬲啦美巴

又嚟

Time stone 睇左10800039場
得一場 仁川有機和

屌撚到系爛

大分整多粒唔洗jump 住

學下山口組

原來人妻守和都夠做
三神同松鼠咁你仲等咩？入佢老母臭閪啦

紅鑽單邊8C.. 食撚屎啦

多謝你
回d 血
我針左幾場

3點有咩買 入左錢

町田

垃圾鑽快d立即同我即刻入波

又要落街入錢

仁川 三神 綠雞加油

唔理cup 唔 cup 倒都好
美斯巴記得block 左班JER 撚先呀

山形有波入未

人妻唔好掙扎鳥 快d比人中出啦

松鼠要入了

登登登登 神奇更衣室

啱呀 到時中 無撚得嘈

仁川即場升盤到讓半

俾我燈哂
尋日4000>500
冇贏過波

雞似一粒都冇

羅巴幾時出水 睇唔到

我都miss左

支持美巴~

要左仁川 綠雉 大分

認真美斯感覺上仲高命中過全盛時期既高士路

紅鑽細波100%

大8

有信心 可奪金

仁川 綠雞 反cup

你個腦壞撚左？

根據電腦分析...

三神快CUP

仁川3 2

32

3:2

仁川 加油
三神加油
綠雞仆街啦

但係都要綠雞都杯到先得架

笑撚左

綠雞輸半啦

尾巴發功了

三神-1!!!
仁川3:2

Block鳩佢啦

真係借到神奇更衣室

全盛高士路20中17喎

紅鑽

仁k巴打重燃希望

水戶仲贏緊

山雞學下人啦

紅鑽入未

真係韓假

仁川上阿

綠雞學人未

全盛時期 美巴一日羸你一世人工

辣殺岡山

松屎可否贏一球

屌 隻雞唔反CUP 條過關都係收皮

韓假勝在夠假

屌你老雞

人妻唔入就死開俾人轟啦

3x4啦清

一齊吊爆

美巴發緊功

仁川 反cup

好彩美巴eq高 唔會俾d青山病友奸計得逞

仁川如果反cup都幾好笑

仁川快cup

而家講緊命中
講本我不如講誠哥？
用腦啦on9

綠雞出力未

條過關針緊
要幾多信念

買左3X1 完了

又比日本波加我❌❌

綠雞俾力啦屌你

正西鑽

隻雞唔生性呀屌

綠雞你肯入未

松鼠快入啦

就快可以喇 反cup只需10分鐘

我要大波呀 日本波

有無人3:0果時gel左頭

山神大又死

贏咪贏輸咪輸囉
小注玩下輸左又唔會跳樓

依場真係笑到我

其實果d人真係為jer而jer 博有人回

係人都會輸咖啦
你地戇鳩咖

大分入多球 做球迷

條過關我已經撕咗 寄望松屎可以救救我 贏一球

大宮

大分差你 快入

松鼠狗!!!!

綠雞有d難度

大宮。松鼠

唉松鼠入左 但隻雞冇得救

松鼠入多粒一世球迷

死臭雞！！！

enter就響

松屎bb 我愛你 頂實

綠雞冇啦

三神贏到3-1我扮三神叫

西鑽癈撚到

唉又斷綠雞

大宮松鼠 [0 / -0.5]
FC岐阜 [+0.5 / +1]

再加上你知我一世人工幾多？

差隻雞 我屌

神奇更衣室，仁川，綠雞上呀

6綠g似會有最少兩球

咁多野做都仲做到3日已經好勁

三神大波

半9全10叫爆區

大分

綠雞追和 絕不叫雞

你on9架。美斯係唔會輸

西鑽可以針了

松鼠bb 加油頂實 錫晒你

讓到咁深都買...

松鼠真乖

大分入多粒 ok?重注左
人妻頂住
0比0 我ok

綠雞被屌打

不論盲撐 同 jer 嘅都好戇鳩
平常心賭錢唔係第一日嘅事啦

紅鑽 山形

低水大波都開唔出

隨便啦 反正撕咗過關飛

一係買一係唔買!!

閪鑽9.5b cashed?

大分你hea鳩我呀？快入多佢兩球啦

鑽鑽9.5goal

好驚兩場日職又係閪波
Skip算

今日有時間
出下水先

高士路心水:

北海道札幌岡薩多 第一隊入球 同10.5角球大

有餘錢可跟下

入球機器唔入球

真係高士路 ?

高登個高士路?

休息
今晚跟大蛇500追4000

高士路

紅鑽全格一世球迷

啱啱先有人講高士路就出現

綠雞輸半我去做雞

Cashed

Ching 都係做鴨算啦

跟！

感覺到斷1

松狗大波 以後唔賭

thanks

唔想做咪出聲 搵綠雞過橋

唔係輸左啦咩

松鼠大波啦屌

Miss 左

係

收到風
綠雞反cup將會係76分開始

90 分鐘開始

紅鑽快入
綠雞追和反cup

大分差D
白界前護空門

三神同仁川呢

3分 2.5b有冇機

松鼠入多粒

仁川唔好俾假希望

美斯巴快出水救全家 我一直都會相信你

全大2.5 三神
Cashed

小妹係絲

針啦隻雞

屌 咁博命做咩 個大波凍過水

又反手

紅鑽對面一腳都未射過 你唔入好唔好意思

山神快追和
西鑽一球

1蚊不買日假

第二場對左

佢啱啱中完鋪勁
我估要重新儲下運
要跟都自己度一度先

西鑽綠雞

dllm

山神入波

三神俾粒，仁川追和

三神 西鑽

綠雞入三分波都唔掂

松鼠頂實

屌你松屎

屌1-1

山神三神各差一粒

三神-1

山形好波

糕

未呀西鑽

松鼠 三神上呀 入多粒！！！！！

松鼠

松鼠絕殺可以嗎

松鼠同三神都開到2.5b 抽2個派100

無mon po

紅鑽入一粒好嗎

LM!!

M

山神1:1

3神

岡山90分鐘入4粒？

支持 唔使計埋我

屌你 紅鑽肯入未 含撚啦

三神one more plz!!!

我！

東京角大得唔得

大分松鼠 one more

講真 三神快撚D入波
如果唔係我真係會報驚

山神絕殺呀

呢隊又要blacklist 有得補 實補無入球 谷9氣

松鼠乖乖贏一球絕殺好唔好

比多粒！

三神是旦入一粒
仁川追和

入波啊鼠！

紅鑽做乜9

報警做咩

假架D奶

3神呀求下你啦

捉松鼠捉松鼠吱吱吱

1500 2場上盤有冇SAME ROAD

山形快手2-1

3神入波未屌你老母

真係屌你老母西鑽

半場入球大細 星期日 6 FC東京 (主) 對 北海道札幌岡薩多 (客)
大 [1.5 球] @ 3.12 $500

$500.00

全對

西鑽差啲

2場都差一球

三神入波我去拜神!

信高sir了

啱先無啦啦瞓著左，一醒見到我張半大票收左一半皮
希望町田中

日假我已經唔買盤
入球大你都開唔到

札幌有飛落

山神三神各入多粒

差紅鑽

仁川 西鑽

西鑽 三神 快入

綠雞仲有無機

通常都係咁
見到三神47分鐘1:1
諗住大波有機啦

點知最後會俾半場0:0既松鼠反cup 開大
自己個場就1:1到尾

睇下係咪咁

我都以為我叫避重就輕
點撚知佢連入波都唔撚入

今日只賭反手波

快撚d啦閪鼠

冇啦日假
真係假

仁川快和啦

仆街西鑽

佢今場都好多爭啲
西鑽真係廢到

松鼠贏一格好唔好

入波呀屌你

唔該咁多位巴打請排隊
後面仲有好多人

松鼠下球準備

紅鑽隊垃圾 上年點做亞冠冠軍

松鼠入波我自含

日假真係

紅鑽怕唔怕羞
對家都唔攻都入唔到波

又迫害松屎 屌

大分大波，仁川追和

高蛇

想睇

西鑽松鼠絕殺未

松鼠比d力

賭今晚啲波算

三神絕殺唔該
仁川半格我滿足

綠雞3:3得唔得

大波呀屌你老母

快入啦

三神絕佢老母

西鑽入未

我要大波波

斷3關都好過斷1

紅鑽 三神

日假 等今晚先

三神唔人比人入 我個大波

松屎絕殺未

已經揀左個最有機最低水嘅來買都唔中
三你老母咩 3球都冇

三神我命令你立即入波 屌你老母 一粒都好阿.......

我想收全格呀松鼠bb 求你

三神 松鼠絕殺未

西鑽輸埋佢啦賤種

5注先中1注

松鼠絕殺啦好唔好

松鼠入波

絕殺啦屌

西波

日職又一班手足針

有冇可能2隊一齊絕殺

大波plz